大家冷靜啲

冷靜啲咩啊 又話核彈都唔割
係咁叫人唔好打，你地班和平撚
宜家有哂證據都叫人唔好打，你唔係鬼係咩?
定你覺得打人係錯?手足比人打個陣你喺邊?
你唔衝去前線叫啲警察/黑社會唔好打?
不分化 不割蓆

又想拎光環 拎住光環去思想營啦

輪流鍚佢春袋

和理非唔係而家用

俾記者影咗先

宜家咪做左膠啦

大家集中返我地既五大訴告
我地犧牲左好多手足
唔好被分化

點解唔比個下馬威佢 等收錢過黎搞事嘅人淆底? 減少搞事嘅人